點解一到新年個個用農歷去數日子

唔撚想計數呀屌你

講西歷得唔得